元宵甜蜜蜜！

【元宵甜蜜蜜💕】

為咗慶祝聽日嘅 🎎元宵佳節～
今日開始 🕕18:00後 每位客人奉送
🍮甜蜜蜜‧士多啤梨醬‧芒果布甸（1客）

*數量有限，送完即止
*優惠期至2021年2月28日